聖誕節最岩聽嘅歌

不許你注定一人

Lonely lonely Christmas

好心分手

lonely lonely .....

衰仔樂園聖誕歌

Lonely - 草蜢

我今年 沒聖誕
寒流下勉強支撐

Christmas lights - Coldplay

零度聖誕

誰又騎著那渣古飛過

Last Christmas, by Taylor switch, 好聽過原唱一百倍

誰又騎著..

識貨

聖誕節?那是什麼?好吃嗎? - Hyadain

我好慘 我好很慘

last christmas 我結識左你

慈祥鵬過聖誕問我叫啲乜嘢玩
我說俾個passport我

誰又騎著那鹿車飛過....

曲奇聖誕歌